英國International year one升year 2

想問下有冇人知升year 2除咗overall module mark要有50%同埋attendance 未去到stage 3之外，仲有冇話要啲咩requirements?例如attendance要過幾多%咁.

into?

Yep

你final Meet 到就得

Attendance 唔夠叫家長寫信去補

以前有個深圳朋友 £1000一堂一堂咁買返黎

咁貴
但有冇話要幾多%

7定8 唔記得了

我得4成幾....

仲有冇其他巴打讀過或者知道使唔使meet到幾多%嘅attendance先升到year 2

Resit la

Stats, eng同overall夠分都要resit?
但如果全部分都夠嘅話要resit 啲咩

通常啲大學話八成 但見過有人60%都升到

邊間into先

夠分就唔使理attendance 嫁啦
佢話會同UKVI 講嚇你姐 唔使理佢
利申：S字頭果個group讀過1年

其實我識個year2連五成都冇都升到
聽其他人講都好似話冇咩關係

Exeter jj

好多個S字頭
希望係我杞人憂天
陣間夠分但衰attendance 實比老母屌到上天花板, 同埋都唔想無啦啦洗多年錢

咁我就唔清楚了

我記得4-5年前 agent同我講過話 你成績吾夠先睇 attendance

吾你老母

點啊 有無野想同哥哥我分享啊

唔識字？

謝謝你的指教 我下次會注意的

至少要80%